大阪京都有邊間雞soba好食

去大阪食返座銀

除咗依間呢 因為香港都有得食

心齋橋都有間 唔記得咩志

ぼっこ志

有冇人京都有好介紹

大阪座銀好食過香港。

極雞

奈良麵屋noroma